朴智星咩料？踢曼聯咁勁？

冥皇星啲friend?點解同球隊有關？

冥皇=哈迪斯

咁英超囉

鞭鞭有力，牙朗心有不廿但仍廿拜下風

朗尼嚟㗎

體能好走位好，唔賜身